唔經唔覺又過左一個月

日日返工放工

究竟我成個月做左乜鳩

諗黎諗去諗件哩個月值得一件事

係「無」

最勉強叫記得就係

睇住睇一tbb望住人倒數果刻踏入新一年

揾啲野做下，揾啲寄託

每日既生活都一式一樣 覺得自己好似等死咁